\begin{figure}
	\centering
	\begin{lstlisting}[language={[x86masm]Assembler}]
mov ecx, <alvo>       ; copia o endereco emulado alvo para ecx
cmp ecx, <previsao 1> ; compara ecx com um endereco previsto
je <traducao 1>       ; salta para a traducao equivalente
cmp ecx, <previsao 2> ; compara ecx com outro endereco previsto
je <traducao 2>       ; salta para a traducao equivalente
jmp <gerenciador>     ; retorna ao gerenciador da emulacao
	\end{lstlisting}
	\caption{Predição de saltos indiretos por \software\ (\inlinecaching).}
	\label{algorithm:inline_caching}
\end{figure}
